(window["webpackJsonp"]=window["webpackJsonp"]||[]).push([["step2"],{"51ab":function(e,s,t){"use strict";t.r(s);var a=function(){var e=this,s=e.$createElement,a=e._self._c||s;return a("div",{staticClass:"bg-white p-8 lg:p-70px",attrs:{id:"questions"}},[a("h2",{staticClass:"text-30px lg:text-36px mb-8 lg:mb-66px"},[e._v("Vaihe 2 - Koulutus")]),a("ValidationObserver",{ref:"observer",attrs:{tag:"form"},on:{submit:function(s){return s.preventDefault(),e.submit()}},scopedSlots:e._u([{key:"default",fn:function(s){s.invalid;return[e._l(e.questions,(function(s,t){return a("div",{key:"q_"+t,staticClass:"mb-12 lg:mb-84px"},[a("div",{staticClass:"mb-38px text-20px"},[a("span",{staticClass:"mr-2"},[e._v(e._s(t+1)+")")]),e._v(" "+e._s(s.question))]),a("div",{staticClass:"pl-8"},[a("ValidationProvider",{attrs:{name:"pa_"+t,rules:"flex flex-col lg:flex-row py-10 lg:py-70px px-4 lg:px-0 lg:max-w-900px lg:mx-auto"},scopedSlots:e._u([{key:"default",fn:function(n){var r=n.errors;return[a("span",{staticClass:"text-red-1 text-13px"},[e._v(e._s(r[0]))]),a("div",{staticClass:"flex flex-col"},e._l(s.possible_answers,(function(s,n){return a("label",{key:"pa_"+n,staticClass:"input-label flex mb-2 text-18px font-light cursor-pointer"},[a("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:e.answers[t],expression:"answers[index]"}],staticClass:"mr-2 invisible absolute custom-radio",attrs:{type:"radio",name:"pa_"+t},domProps:{value:n,checked:e._q(e.answers[t],n)},on:{change:function(s){return e.$set(e.answers,t,n)}}}),a("span",{staticClass:"fake-radio"},[a("span",{staticClass:"fake-radio-inner"})]),e._v(" "+e._s(s)+" ")])})),0)]}}],null,!0)})],1)])})),a("div",{staticClass:"flex items-center justify-between mt-50px"},[e.error?a("div",{staticClass:"text-red-1 text-13px font-light"},[e._v("Tapahtui virhe - ole hyvä ja vastaa kaikkiin kysymyksiin, näet avoimet kysymykset yllä")]):e._e(),a("div",{staticClass:"flex items-center justify-end flex-1"},[a("div",{staticClass:"mr-4 text-18px font-light opacity-50"},[e._v("Vaihe 3:")]),a("button",{staticClass:"bg-blue-1 text-white text-16px lg:text-18px px-4 lg:px-12 py-3 flex items-center",attrs:{type:"submit"}},[a("img",{staticClass:"mr-5",attrs:{src:t("fd1d"),alt:"Save the answers"}}),e._v(" Tallenna vastaukset ")])])])]}}])})],1)},n=[],r=(t("a4d3"),t("4de4"),t("4160"),t("e439"),t("dbb4"),t("b64b"),t("159b"),t("96cf"),t("89ba")),i=t("2fa7"),l=t("2f62");function o(e,s){var t=Object.keys(e);if(Object.getOwnPropertySymbols){var a=Object.getOwnPropertySymbols(e);s&&(a=a.filter((function(s){return Object.getOwnPropertyDescriptor(e,s).enumerable}))),t.push.apply(t,a)}return t}function u(e){for(var s=1;s<arguments.length;s++){var t=null!=arguments[s]?arguments[s]:{};s%2?o(t,!0).forEach((function(s){Object(i["a"])(e,s,t[s])})):Object.getOwnPropertyDescriptors?Object.defineProperties(e,Object.getOwnPropertyDescriptors(t)):o(t).forEach((function(s){Object.defineProperty(e,s,Object.getOwnPropertyDescriptor(t,s))}))}return e}var c=t("f13c"),p={name:"Step2",data:function(){return{error:!1,questions:[{question:"Montako materiaalivaihtoehtoa Geberit Mapress -järjestelmässä on?",possible_answers:["1","2","3","4"],correct_answer:3,selected_answer:null},{question:"Voiko Geberit Mapress -järjestelmään vaihtaa tiivisteen?",possible_answers:["Kyllä","Ei"],correct_answer:0,selected_answer:null},{question:"Millä profiililla Geberit Mapress -järjestelmää voi puristaa?",possible_answers:["V","C","M","U"],correct_answer:2,selected_answer:null},{question:"Mitä putkikokoja Geberit Mapress -järjestelmässä on?",possible_answers:["15 mm – 54 mm","12 mm – 108 mm","8 mm – 76 mm","20 mm – 125 mm"],correct_answer:1,selected_answer:null},{question:"Montako Geberit-viemärijärjestelmää on Onnisen varasto-ohjelmassa?",possible_answers:["1","2","3","4"],correct_answer:2,selected_answer:null},{question:"Mikä massiiviviemärin ominaispaino on per metri?",possible_answers:["1 kg","2 kg","3 kg","4 kg"],correct_answer:2,selected_answer:null},{question:"Saako Geberit Silent-Pro -järjestelmässä käyttää yleiskannakkeita?",possible_answers:["Kyllä","Ei"],correct_answer:1,selected_answer:null},{question:"Millä tavoin viemärijärjestelmä Silent-db20 voidaan liittää",possible_answers:["Juottamalla, liimaamalla ja sulattamalla","Hitsaamalla, peilillä ja pannoilla","Pannoilla, muhveilla ja liimaamalla"],correct_answer:1,selected_answer:null},{question:"Mikä IDOn malleista on huuhtelukaulukseton wc-sarja (Rimfree)",possible_answers:["Trevi","Seven D","Glow"],correct_answer:2,selected_answer:null},{question:"Mihin s-lukollinen wc viemäröidään?",possible_answers:["lattiaan","seinään","kattoon"],correct_answer:0,selected_answer:null},{question:"Myydäänkö IDOn wc-istuimet ilman kantta?",possible_answers:["Kyllä","Ei"],correct_answer:0,selected_answer:null},{question:"IDOn wc-istuimet valmistetaan",possible_answers:["Puolassa","Tšekissä","Suomessa","Thaimaassa"],correct_answer:2,selected_answer:null},{question:"IDOn kylpyhuonekalusteet valmistetaan",possible_answers:["Puolassa","Tšekissä","Suomessa","Italiassa"],correct_answer:2,selected_answer:null},{question:"Montako eri IDO-kalustesarjaa on olemassa?",possible_answers:["1","2","3","4"],correct_answer:2,selected_answer:null},{question:"IDOn suihkutuotteet ovat nimeltään",possible_answers:["Showerama","Showerbama","Showerbona","Showeshower"],correct_answer:0,selected_answer:null},{question:"Voiko IDOn suihkuoven lähtökulmaa säätää?",possible_answers:["Kyllä","Ei"],correct_answer:0,selected_answer:null}],answers:[]}},mounted:function(){var e=document.getElementById("questions");c.scrollTo(e)},computed:u({},Object(l["b"])(["getUserInfo"])),methods:{submit:function(){var e=Object(r["a"])(regeneratorRuntime.mark((function e(){var s,t=this;return regeneratorRuntime.wrap((function(e){while(1)switch(e.prev=e.next){case 0:return e.next=2,this.$refs.observer.validate();case 2:if(s=e.sent,s){e.next=6;break}return this.error=!0,e.abrupt("return");case 6:this.answers.length&&(this.answers.forEach((function(e,s){t.questions[s]["selected_answer"]=e})),this.$http.post("".concat("https://quiz.dev.hdd.lt","/backend/index.php/proccess/post-submit"),{questions:this.questions,user:this.getUserInfo}).then((function(){t.$store.dispatch("setAnswers",t.questions),t.$store.dispatch("setStep2Valid",!0),t.$router.push({name:"step3"})})));case 7:case"end":return e.stop()}}),e,this)})));function s(){return e.apply(this,arguments)}return s}()}},m=p,w=t("2877"),b=Object(w["a"])(m,a,n,!1,null,null,null);s["default"]=b.exports}}]);
//# sourceMappingURL=step2.d2e3d32c.js.map